幫幫被捕義士 義士唔係condom

我知道大家都好想幫被捕義士 好想為佢哋出返啖氣 俾佢地知道好多人企係佢果邊支持佢哋！但如果我地太激烈反擊對家嘅post/指控 只會引起對家動員更多人去抹黑 我相信呢個互相攻擊的局面唔係大家想見到嘅結果 所有義士行出嚟都係爭取香港成為一個更好的地方 所以我地一定要堅守五大訴求
對義士不實指控同攻擊要
report或者冷處理 唔好等佢再發酵落去 最後所有1xx個被捕義士絕對唔係condom 大家一定要守護佢哋 無論法庭聲援﹑捐錢等都絕對要做
香港人 齊上齊落！

大家今日旺角見！

光復香港 時代革命

大家要幫幫義士

唔可以放棄任何一個

五大訴求 缺一不可

撤消控告被捕人士